日本留學吹水區

點解冇日本呀屌你

專門校係咪伏嚟

真係睇你讀咩科

日本讀英文master會唔會好難入
講緊東大/京大/早稻田/慶應/上智/國際基督教

一個月後去大阪做測量(強國人老細)
但過到去想考張不動產代理牌
有咩學校讀
聽講好難考